當日周同學犧牲 全世界即刻出黎開花

今日無知大家share完之後

可唔可以做翻少少實事呢?

今日星期一

又留力到星期日?